考督察有咩要準備?

如題

奶共係入職最重要條件，仲有蝗語，英文唔掂無所謂

背晒成本习近平总书记系列重要讲话读本先去考,唔識連交通警都冇得做

畀連登仔屌